入黎分享下搭MTR令你性興奮嘅事

小弟講先，話說今搭火車到大圍站個時就好多人上車，我本身就企係車卡中間條柱到望住電視，個時就有個靚女OL姐姐企我後面啦，當火車一開個時個靚女姐姐就係咁用pat pat撞我pat pat撞到去九龍塘。仲要個靚女個pat pat好有彈性，差小小就扯左。（平均3-4秒撞一下）好想拎佢電話，但自己又淆底

輕輕一推

咁樣就性奮

明明係你條變態佬攞條J撞人屎忽

想拎人電話 你估人地真係有心撞你咩 醒吓啦

之前都試過比條女用後面撞我前面 搞到我要挺肚腩

你唔明個pat pat係幾咁有彈性

睇少d AV 啦

轉身比人拉左啦

好變態呀ching

肚痛先信號故障。

個種天人交戰真係諗返起都扯扯地

講事實咋ching

比我FF下溝佢都唔得

有次繁忙時間金鐘去美孚
企係門口直入碌柱度，企企下發現條撚好濕，一望見條女貌似子瑜就由佢含到落車

睇左NTR令你性興奮

將你個patpat由大圍撞到去九龍塘咁遠

諗起回魂夜個看更 下體無曬反應 只係濕左先feel到

認真講都冇人信

你呢啲係叫性幻想啊毒撚

幻想嘅話，我諗我就地正法左條女啦

今朝幻想九龍塘上車用手狂批條女個波